（突發）女朋友話要出街但係要唔凍有咩地方可以去

r爆曬頭都諗唔到

佢老母個閪

網吧

火葬場

夠曬暖

出街都仲打機？

仆你個街幫你諗仲咁多嘰吉

姐係叫你去開房

叫佢嚟我屋企

我屋企

對唔住

我又會咁都get唔到

Ocean park
Disneyland

一年後推post

冇睇到岀post日期